肋骨骨裂，有無咩後遺症？

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

差佬死全家

死差佬

DLLM 死黑警

仆街死黑警

如果斷左既骨無插到個肺
一般都只係痛
就算睇醫生發現斷肋骨一般都係開病假+止痛藥就算

會自己生番埋